[你有壓力我有壓力] 平時你會用咩方法令自己放鬆?

平時壓力大果時, 你會用咩方法令自己放鬆?

我會聽下歌..
唔開心聽慢歌
壓力大就聽快歌
如果情況許可, 會跟埋D歌叫

寫信 遲啲比自己睇番

我都試過, 但寫完收埋左就唔會記得拎返出黎

係屋企鳩嗌

完全冇意識咁嗌

一邊嗌一邊伸懶腰

利申:屋企人好開通

一邊嗌一邊伸懶腰
呢個係好爽
不過我會等屋企無人先嗌

睇書
開始睇書之後發現好work
成個心輕晒 好似做完運動咁

睇住書射完之後成個人輕鬆晒 好似做完運動咁

睇咩書咁勁

打坐

打飛機

冥想?

咁巴打多唔多壓力架

我用佛教個套，複雜啲
如果您又想試吓，我可以講兩句

瘋狂打機
打完之後又要面對現實

日日都有壓力

我反而好奇, 巴打信佛?
會唔會好受佢地D思想影響架?

但有時打機都會好緊張.
BTW 巴打唔想返返去現實世界?

巴打 仲有冇其他方法減到下壓架? 定得一味?

會
好嘅影響

聽歌

聽咩歌

訓都係一個唔錯既方法
不過你有女朋友同你訓